Netvigator上網陷阱

仆街netvigator，介紹個eye多媒體上網比老人家，又話可上網又有平板送，點知個上網plan得果6Mb，仲要收人2百幾，我問sales果到1000Mb寬頻先138，咁即係擺明專呃老人家，有老人家一定要小心。

老人家6mb 夠啦

eye 𠵱啲19嘢仲有人sub

eye = 呃人垃圾

之前記得都有人話過依個PLAN 廢
部平台係雞肋

不嬲都勁多sales明知婆仔唔識上網唔會用都sell貴plan呃婆仔